聖誕節梗係同fd同女朋友一齊過啦

已經出左去玩啦
真係出左去玩
真係約左好多fd一齊玩
真係今晚會見到女朋友同佢食大餐
真係聽日都約左fd同女朋友
真係有好多fd搵我玩
係真嫁 呢幾日會好開心
大家要相信我呀

Ok 信你

樓豬有病就求醫啦

一定係你唔抵得我有fd

毒撚真係恐怖
咁都好曬命